想了解香港黑社會勢力分佈

有無人有認識 講解下
用嚟衡量對方兵力

推

想知d咩
利申睇開古惑仔

想知有咩社團 係每區有區內既多個社團
定多個社團係各區都有勢力
最好可以列下每區社團名 同盟/對立狀態

自推